Red Bull vs monster vs 奧樂蜜C

如題

以前有人話Red Bull 多vitamin過monster
但我見monster好似多種類啲但每樣少啲

你飲energy drink為左補充維他命？

笑撚左 將d野飲既用途調撚轉哂

唔係 只不過係啲人話咁樣睇上嚟Red Bull 有益過monster喎

大家飲開邊隻

monster勁好多

試過一日隊1g caffeine

飲開力保健

好藥水味